「有圖」華航搵空姐賣飛機杯

有冇人試用過？

試過右下果個